突發 龍和道已佔

速龍小隊呢

sauce

推

push

Gphone 加油！

阻住晒屌

傻撚左做暴動廢老？

警察出統計數字未?計返馬路闊度,好多人

唔好起衝突 有名你叫廢老 真係好廢下

唔好重演26歲青年事件

阻住救護車過呀
點解要阻住我地呀

67時 左派中堅份子 放真炸彈 殺人放火

快啲出布袋彈啦

成班黑社會

痴撚左線

非法佔路

如果有人混入咗班廢老，啲黑警識唔識分嫁？

查唔查到佢地個集會係唔係包龍和道架？ 如果冇就非法集會，報警啦

為左執法公平我建議警察按上次比例射催淚彈

連登仔要將今日發生既野整成文宣呀

【即時📯】
16:25 | 「撐警」人士被警方驅趕後，停留在行人路上集結

得，不過上次人哋食布袋彈你今次班廢老食唔食先？

請各位善用起底功能

打柒廢老就啱

有話唔佔得咩？
我哋只不過做良好市民報警
等催淚彈咋喎
無腦偽進仔真係冇腦
中文字都唔識睇

牛熊雙殺 #270042 為近期活躍五毛

有講錯？

三毛死全家 快D落去見毛爺爺

暴動未

已block
謝提醒

嘩, 有一百慢人呀

好多好多人

惡過共狗

自己屌鳩人佔路而家自己又做返一樣既野

好暴力, 接受唔到

嘩仲唔開槍？？

突發，撐警人士與反送中人士達成共識，一同佔領龍和道

牛熊雙殺 #270042
請善用起底功能

一陣屈9係黃絲佔

聽日就收你班撚樣皮

有冇人知佢哋佔嚟做乜？支持警察但又做啲加重警察工作嘅嘢？

有難度 始終老齡外貌上有分別

警察無佈防

D淫龍都係入面自己打飛機

有人話唔得？傻閪小心食胡椒噴霧呀

邊個衝 邊個就係鬼

啲示威者下一步會唔會掉磚 好撚不安
搞亂晒香港

一齊出去圍佢老味啦！

外國勢力干預香港 要求警方嚴正執法

其實班勇武係咪應該襯而家混入去坐埋一份呢

好撚少人

岩岩去左比個廢老跟蹤 我行到佢腳仔都軟

散啦 番屋企好唔好

0.3已轉帳

黑警問號

應該成班心諗：「做乜撚野又話撐我地嘅？」

支持警方嚴正執法！

最好搞到67咁

報警拉撚哂班廢老?

撐警集會完咗
咪俾返啲嘢警察做囉

非法係你自己講咋嘛
如果你覺得真係唔佔得
咁仲唔出胡椒噴霧？

痴線點解多咗咁多新3毛ac

原來一撚樣，以後無得鬧示威者佔路喇

撐警所以要學我哋佔路
乜撐警撐到咁柒呀

笑死我
撐警撐到佔領龍和道

呢到既POST你HIDE乜鳩，唔想人知不如唔好POST

有無勇武派混入去帶頭衝

班廢老真係想開片
我地奉陪

隔離po群魔亂舞添
扮中立然後chok兩chok露哂底

你地on9少陣好無？我地衝得人地都衝得 仲要邊個唔知警犬護藍架 你地拎黎笑有春意思咩？係度鍵盤不如而家出黎幫手啦 有留守示威者比班廢老圍呀 你老味係度打飛機滿足自己仲不如出黎幫下手 成班唔係見熱見落雨唔出黎呀屌？

佔領撐警

由班廢老睇下佢地佔到幾耐

文宣組全面進場！

叫佢同差佬開片算啦
撐撚完你就要做野啦，警犬！

不如你講下點解612示威者點解唔佔得先？

有無揸車手足可以當班廢老碌豬唔碌

搵人去扮撐警暴徒

正解

一路出黎一路屌唔撚得嫁？
有衝突？on9

諗得過

有冇得報警叫佢地清

咁咪同佢哋個訴求違背，有啲會然真係好低質

#270042

老啦你地 睇下你地佔得幾耐

發夢見到佢地會搵D垃圾出黎掟下燒下，跟住速龍清場。

你邊到見到話唔得啊？盲就唔好上網啦

270042

上次5個就150粒，今次700慢人我諗要掏空犬庫催淚彈

反圍佢地，唔俾佢地返屋企

應該好好笑

人多到要出馬路，唔明有咩飛機好打

傻仔敢岀嚟吠先講
得閒抹下個鍵盤 好多精呀
屌你老母

唔好理佢地
7 1 先

咪慢慢比佢佔
對我地冇影響

gphone識玩

我問你呀點解仲唔出胡椒

是咪可以報警

有冇人報警

可唔可以瘋狂打999，要警狗清場

你老母個臭西都俾人佔撚咗

係嘅我希望我炒車炒到過萬負皮都無所謂啦，擺明話緊班屌兩句然後馬照跑舞照跳既

搞亂香港

71佢地都唔係到，拎完錢睇住收尾幾年

一齊打

唔該晒

班死垃圾淨係識選擇性執法

仲未收工今次咁落力嘅

我突然之間諗起開生日pa同婚禮嗰啲彩帶拉炮同啲射催淚彈嘅聲好似
唔知放嗰啲彩帶拉炮會唔會嚇9班廢老

如果六點廢老散場，有班人塞住海富橋會點？

咪再笑呢班廢老 煲底有暴徒扔玻璃傷人呀 快啲出黎啦

捉9 哂d 廢老

佢哋食唔起 會死

立場新聞果邊影到廢老掉玻璃

等陣撐警反被狗仔打

咩現實？咁警察掟磚又要食彈？

成班暴徒

如果六點廢老散場，有班人塞住海富橋會點？

推

咪咁多嘴炮 落黎煲底曬馬先啦

一齊報驚 阻街

廢老暴徒

一定會屈番煲底入面D人煽動先

文宣組出動！！！！！！

唔會，佢地只會等plan好既沖突再兩邊拉晒返去，扣呢邊48個鐘，然後帶果邊去搭的士

勁fight轉左黃絲就忘本
今日竟然唔出現

...佢地佔嚟做乜野

agree

有無圖 整文宣

自己阻人又得

嘩屌 依班暴徒

中環繞道開左, 其實龍和道唔係咁重要據點
會展果面真係無所謂
weekday 碼頭入口先重要
直接入政總+特首辦
成日封會展果面係無用
假期更加無用

【1655】煲底情況極度混亂，撐警市民包圍在煲底內的反送中示威者。撐警市民不斷挑釁、並將泥沙、水樽等雜物掉向反送中示威者，波及記者。示威者舉傘抵擋，但仍然中招。煲底內有人情緒激動，需要救援人員幫助。

以其人之道 還治其人之身
學狗塞滿天橋同出口
食物ready

原來想 2邊 互打，警不出手，好絕

因為五年前就係咁

哇，疏到呢

搞撚錯呀

黑警望住佢地心諗 : 終於搵到有人蠢過毅進仔以後唔洗比人笑

係果到嘅撒退一陣先
引班仆街出去馬路
海富室內守住
唔好比佢地入地鐵

5年前旺角出現過啦，中共用黎用去都係同一招
大家唔駛勞氣，等聽今晚新聞文宣
撐警集會變暴力集會，佔路集會

完全認同，屌哂得把口嘅老母母

人在政總出面 直接入去？

證明示威者今次行動嘅成效超乎意料

call救護車 睇下會點

有埋片就可以話冇

這就中共

一定要扮傷
一定要扮傷

請善用起低功能

嘩 呢班人搞亂香港！

咁撚少人

報警啦 速龍呢？

圍返班廢老轉頭

豬隊友

立法會快d出

佢地夠pok 71 出黎

理解唔到 又撐警但又佔路

真係有旅遊巴接送

真心唔明大好機會做鳩班廢老，做咩唔做？派左一手好牌比我地瘋狂spin，廢老又無文宣組

你唔比我泥沙敏感急性腎衰竭既

今晚，需要大量手足幫勇士守尾，大家盡量留守啦

人地撐警啫，都可以幫手反林鄭架麻

佢哋佔路有冇阻礙到交通運輸同救援服務
應廣傳

TVB個廢中好乞人憎 聽到就嬲

話咩 警方嘅係最低武力，仲話自己睇到班後生擲磚拆鐵支

總之有手足整親就call救護
整親可大可少的
驗一驗穩陣

記得拍片

希望佢地留耐d啦，我地個時晚晚咁多人玩到凌晨2，3點，係抄就抄捉d，記得執埋垃圾同做垃圾分類呀